我有個藍絲廢伯話中共歷史上無打輸過一場仗, 點駁佢好?

佢話頂多係輸一場戰役, 但戰爭就從未輸過

佢話由國共內戰到韓戰再到越戰, 美國佬都係輸比中共

呢點我又真係駁佢唔到, 但中印戰爭名義上中國話自己贏, 其實頂多叫打和?

中越戰爭退兵算唔算？

洗乜駁姐
叫中共去打美國啦

國共內戰打打下之後日本侵華
都係國民黨打遊擊
共產黨匿埋咗
匿到珍珠港事件
美國投放兩粒原子彈去廣島同埋長崎
日本仔先投降 (如果冇投降 你同我都講緊日文)
跟住共產黨先伸個頭出嚟攬晒啲功勞
表面上緊係冇輸過

史實

但支那係好快打入左越南北部, 搞完破壞先走人

金門炮戰其實算唔算支那輸左?

加速主義

Arm呀

咁咪打囉，我都想睇下中共同老美打

比日本仔打到千里大逃亡自稱千里大長征

係被人打到仆街先走人

打飛機就叻

金門炮戰算唔算唔打都知輸到仆街?

明明咁近廈門, 成日講3日收復台灣, 點知金門都唔敢真係派兵打, 驚左美國佬第7艦隊

其實輸咗佢就唔存在世界上

中共話自己贏㗎

精神勝利
同某啲連登仔覺得手足俾人拉換嚟商場落閘幾個鐘係贏咗一樣

未完場一日都可以話自己未輸
好似國共內戰咁
屌你贏咗的話佢拎咗台灣啦on99
韓戰贏咗仲有南韓？

韓戰點算贏 你問吓佢點贏法? 如果真係贏就成個韓國都攞咗啦！
越戰點輸俾中共 打嗰個係越共 越南就真係贏咗
如果講中越戰爭呢場中共向美國嘅投名狀(中共開放改革 無錢無技術 鄧小平要借助美國 當年鄧小平訪問美國 同卡特總統講佢要攻打越南) 中共係輸 仲要係美國通水佢知 越南喺後面結集咗好多兵力 叫佢好走 如果唔係就傷亡慘重 越南又贏多次
中印戰爭贏條毛 咪又自己收皮走人

八國聯軍
甲午戰爭
中俄
宋朝 明朝覆亡

駁黎做乜 依家講緊支那冇人權 香港冇人權

自己死一百萬人，對面死一千人，咁都叫贏

又唔可以咁講 巴打 有啲人係臣服於強者 中共就係要塑造一個強者形象 所以成日講大話 嚟愚民

共產黨
次次都用人海戰術
殺1個敵軍自己就死3條友
當年韓戰幫金家班傻佬
自己完全無利益
純粹捱下義氣 要面子
搞到自己死左成1m人
搞到對面班聯軍有心理疾病
好似喪屍咁 殺極都有

彭德懷仲COM過金日成兩巴
老毛死埋自己唯一一個正常既仔...

係，所以根本冇日本侵華呢件事

無輸，永久咁撤退咗啫

中國夠實力同美國打啦，係時候實現中華民族偉大復興夢

佢當時要送曬D內戰時D國軍降兵去死
韓戰打完, D俘虜有得選送返支那定台灣, 大部份都去左台灣
選擇去支那班on9仔一返到去即刻比人批鬥

果班真condom
大家有興趣可以睇下哈金本War Trash

連登軍師都無輸過比黑警啦

因為根本無出場過

最後如果黑警比人清算哂，連登軍師就係100%勝率

同佢講，你睇唔到，係因為你命短就死姐，我就見到佢將會輸到訓係到

岩 死等多人姐 只不過係數字

俾人打到左匿右匿逃亡，都話自己係二萬五千里長征

但美國係好快打入左越南北部, 搞完破壞先走人，點解話美國輸

呢D人只要中共仲係度就無得駁，因為佢會用結果論，中共未死即係贏，我媽就係咁既人，成日話無64中國一早四分五裂邊有依家咁強大

駛鬼駁佢咩 俾返個對精神病嘅表情咪算囉

你反駁佢都唔會信，不如到打輸個時先笑佢

彭德懷都俾人批鬥啦 應該係最大粒嘅condom 仲要死咗成班子弟兵

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

但係中共都無贏過一場仗 (對外咁計)

彭德懷本身同老毛不和
仲要無睇住佢個仔搞到佢死鬼左

返去一定死

咁樣定義既話
個個國家都無輸過
除非成個國家亡國
否則死剩一個人都係無輸

咁幾時打柒美國啫
想睇

唔小心入左黎 呢d19日經post真係好撚無聊 拉

清朝打輸唔計
但清朝簽嘅南京條約又計

鴉片戰爭輸左咪割讓左香港囉
乜野話?你話清朝打輸左關中共乜野事?
咁即係唔係中共割讓香港啦,咁回乜撚野歸呀屌你

學術台討論歷史都要你管, 真係痴撚線

明明金日成先係累鳩死佢個仔嘅原兇，咁都要咕一聲吞咗佢，返去揾彭德懷祭旗 仲掙落蘇聯一大筆債

咁呢句想表達乜先 冇輸過咁又點

中共有邊次喺真真正正靠自己實力打贏一場仗